以後邊個再叫我做a09我即刻屌佢老母

原來拍拖係咁撚爽

A90

知你有女喇屌你老母 快撚啲死全家啦

嗌你a1

屌你老母

你係邊個-.-

條女一定係2手

屈機

準備好打邊爐未

帶埋啊嫂？

手足第一個正皮我嘅

佢好細食唔帶了

感動到hulk jor

一定好瘦

樓主出pool請食飯

A09扮有女

淨係唔請你

你自己單身唔抵得人

a09

我都係

咩都係
得你係

懷疑a0到思覺失調

喺mon入而帶唔到出黎

a09
係你屌我老母之前屌左你先
屌你老母

A09

你on9

你唔抵得我女朋友靚過你...

收嗲啦p牌仔

得伯母車頭嗰張

吹呀 a09

屌你老母有女

屌得好

原來係咁爽......

手足？

要支持下葉姐

佢有仔-.

Ok收返唔撐

a09係信仰

你慢慢

a09上ig呢個page

A1狗

屌你老母咁撚燈

咁快分手？笑撚死